
                      Muy justa. Cuantas pelis de repetir una y otra vez el mismo día hemos visto, ¿y no se les ha ocurrido nada nuevo? 
me parece que completan las carencias del argumento con efectos especiales.
        
            